你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

入去投票表達自己意見

［投票！］你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

推呢個